求指教2070super 買邊款最好

見佢有好多唔同款 同樣係2070s但價錢可以相差5-600蚊 電腦白癡想請教大家 邊隻2070s性價比最高

同埋想問 普通玩下fps game+行雙mon其實2060s係咪都夠

我多排出30系好過啦，而家開始停產20系

msi我見佢有4款
2070s ventus gp oc $4099
2070s gaming x trio $4599
2070s gaming z trio $4799
2070s gaming trio $4850
想請問佢地有咩分別

30系會唔會好貴 我筆直得4千鬆啲

831出新卡
你真係咁急？

唔急 本身都係預月尾買 係怕新卡貴 因為我都唔係好識電腦嘢 唔知佢新卡個級數去到邊

基頻唔同傳輸速率都唔同 新卡應該3080 9月2公佈 個人預計 3060可能可以同2070s一戰但要等耐d 利申用緊1650s等新卡出

出咗新卡之後
就算買唔起新卡，舊卡都會跌價

停咗產 跌極有限

你估會變絕版珍藏咩，當新版出咗同價位更高性能時， 唔跌價邊有人買?

假設 3060 有2070嘅性能， 而保持60系列價格定位。
你2070 唔跌落3060 嘅價錢或更平邊有人買?
2060唔平過 3060 會清到貨?
清唔到放倉放多一年又只升不跌。

所以跌價係一定，不過清完舊倉啲貨就唔會補舊型號新貨咁解。 而新型號除非生產有問題，如果唔係可以源源不絕供貨。

顯示卡淘汰/折舊速度好快

月尾出新都係頂級卡行先 80 90
要等甜品級最少年尾
等得就等埋 等唔切而家買張最平70S 用住先囉

我錯

不過呢個budget應該買唔到3070 而且按慣例3060 應該唔會首發 同埋非公版仲要等多一排
所以我覺得依家買2070super應該都ok

求問,如果等唔切
急住下星期就去訂機
2060S先 跟住用1年 再買3000系列 OK?
但到時將2060S放出去 會唔會折得太勁?

得呀 買最平果張70s 唔好咩? 變左60s?

買大廠最撚平果款 冇分別

用緊技姦gaming oc
有冇2k 144mon推介想平平地整隻

巴打誤會左,我唔係樓主
本身我自己打算都係用2060S 最平果張見到都好似4千

2060s 最平3k 有找
2070s 三千八

但GALAX真係OK?
定其實乜牌子都無咩所謂? 一係搵平一係搵牌子信仰?

我用緊galax 70s 1click oc 平平地無咩追求 正常卡一張
信仰係要課多d

咁雖有信仰先
2060S點都用到3-4年先換掛
本身又唔係話玩開D咩大作 最多都係會玩1-2鋪食雞咁